有無人識食蛋糕事主

幫我問佢地 我係你地老母個喪禮到開大餐得唔得

組團去切蛋糕開party

屌佢老母代入下情景啦 人地朋友家人見到有咩感受
外國人睇到相會點笑

快啲出黎道歉

我會去打撚柒佢地 樓主唔好笠水

肯道歉先下到我地火 定係你同我講你係焦土 想再引起公憤 辛苦晒

好！

淋病：蒙面法成功，示威者只敢食蛋糕

對唔對得住2000個義士？

食蛋糕返屋企食啦
慶過火屎呀

唔係第一次啦屌 好心要慶祝走遠啲

痴閪線
要慶祝反屋企啦

點解現場冇人阻止。。

道個歉就全城熄火

我唸你生日 要係屋企慶祝一日 無人會怪你唔出
出得黎就唔好咁on9

似係一班打卡呃like嘅mk多過係手足

又係時候要聽下呢首歌

我意思係叫佢快啲出黎道歉
你係唔係睇錯左

佢直頭對唔住大家四個月既付出 又開槍又成 你係到食蛋糕

完全唔明點解會有蛋糕

屌 個個拎條命出黎 行
唔係要呢d兩人自私行為既盡面
要 感人返屋企啦 革命緊呀 大哥

我覺得呢樣係踩住死屍慶祝
可唔可以講定以後唔好再做
彥林仲有無得慶祝請問?

我話佢地 sor 太燥

係囉.... 帶住口罩就睇佢點食
一係就即刻返屋企食囉，咁又唔知係太子開個蛋糕做出黎乜9呀

我都唔撚講政治方面影響 膠化運動之類
最簡單死者家屬，朋友 睇撚到會點？

唔緊要, 大家都好燥

唉 咁又唔洗掛 但屌就一定要屌

屌 下次見一個蛋糕踢一個

呢啲行為等同通蕃賣國
啲狗做埋啲仆街野係好嬲
但係呢啲咁嘅行為更加嬲
請問做乜撚嘢
以後見到呢啲咁嘅行為一律當阻膠真係要同佢私了
再有既時候俾人反左個蛋糕唔好喊啊

集中討論啦

嬲係好容易，但集氣團結就好困難

係唔係同路人都好, 希望當事人出個道歉聲明完左件事佢

大家所有人都有個默契下次唔再犯呢d 錯誤好冇

我都好撚嬲，但嬲還嬲

大家推返行動post 啦，難得集完氣無謂挫自己道氣

加上對家如果知道咁樣搞嘉年華可以打擊士氣都幾麻煩

有人專登買去抗爭現場影相打卡囉

理解唔到呀

如果唔屌呢單 一陣更多嘉年華真係玩完

睇個樣都係港豬黎啦，淨係識打卡

藍絲黎 玩分化

現場見到一定要屌

Pish

改善算啦
唔好咬住佢唔放

呢班on9 不如入新屋嶺切喇，屌你老母

女唔係咁樣媾架
做人要有承擔
出黎道歉啦！仆街!

ps.唔該睇下咩環境丫

屌佢老母 呢d根本係假義士 真mk

下次見到召喚神獸啦

起碼道歉先 老豆揾仔個面好嬲

藍絲先會見到示威者死而慶祝 100%match

一係鬼一係餓底

求下你出嚟道歉啦

一定要道歉

屌佢老母臭閪，係唔撚係當依四個月係笑話一場

事主偽黃味濃

送蛋糕個個先on9
收個位可能未知知但出撚左樣
個堆人肯定有上連登
死出嚟say sorry 啦屌

死MK妹 我屌鳩你老母臭閪啊
當呢到嘉年華打卡啊? 你老做雞生撚左你出黎
有客唔撚去接黎打卡食生日蛋糕做乜撚野啊?

Ig story ig po咪好黃囉 事實上乜柒都唔撚知

Facebook 見到

起佢底

咁鍾意食蛋糕 一人送一個蛋糕畀佢食撚飽佢

起佢底 起佢底 起佢底 起佢底 起佢底 起佢底 起佢底 起佢底 起佢底 起佢底 起佢底 起佢底

點解要割？
本身就唔係喺同一張𥱊上面
人地話破戒唔做港豬呀
手乜撚足

個蛋糕係地下拎到party room?

唔好吹得就吹

只係咁講姐
唔擔心佢地企硬唔道歉，成個連登狂出post係咁講起風大亂咁，先講下最狠一招姐

反正佢地而家邊隻顏色都唔岩，唔洗緊張佢地，分分鐘佢地仲唱緊k

831

黑警扮的
唔係手足

做得出啲今嘅行為真係嘔撚心到爆
仲要太子尼啲今嘅地方 831
送個個都有問題 兩個出撚曬來道歉

剩係知呢幾個月仲係有人去打卡拎光環
當然夠膽出來對抗白色恐怖係值得嘉許
但係希望果啲人諗下自己原意係咪為民主同班義士

事主？

道歉都唔撚原諒得囉dllm

高清

道歉啦八婆

人地平時做開港豬 ig都唔撚黃

割席啦 為幾條on9輸 好撚唔抵呀

下次死老母記得講聲 拎支炮仗入黎賀一賀你

屌

事主出現了

有啲似 如果係起埋條仔

屌你老母
推

中

有少少MK

要周街貼佢地個人資料！！！！！
垃圾打卡港女

真係世事如棋
成個運動由一頂綠帽而開始
點估到會由一個蛋糕而面臨結束

以後出黎遊行嘅手足睇路呀

錯左會割 起底 甚至神獸，同路人都無面比

現場d手足仲要助慶，屌佢老母全部都要跪低向太子站烈士道歉

可以起底 唔係同路人

係咩原因下會選擇去太子站放鬆

起埋條仔

開嘉年華咩屌

個ig ac 找唔撚到
好撚大機會係
屌佢老母

屌真係起底啦仆街

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

大家聽住下次再見到！一嘢埋去掉走個蛋糕！

係人靈堂輕鬆？ 你老母死左我地入去開party得唔得？

割蓆，成班垃圾港豬

屌佢老母 姐係有預埋落去做show

屌你老母臭閪。。

應該係啦 個蛋糕一樣 條女樣同衫都差唔多

今仲撚衰
一係起底 一係道歉

老豆搵仔 老豆搵車 阿囝搵老豆老母
三個一齊停更新

割啦 唔似同路人

痴撚線。屌你老母

前線打生打死，手足傷嘅傷，失蹤嘅失蹤

重有d被自殺、性暴力

屌你老母臭閪。喺到慶祝生日，切蛋糕，死翻你老母個閪啦仆街！重衰撚過班藍絲狗呀

靈堂嚟家果到！你老母湊大你有無教你咩叫常識、禮貌、家教呀！！！！

其實咩事?

FC 咗先，好似唔係今晚架。

同意，收嗰個樣通晒天，但如果佢唔知情都幾無辜喎，屌準備驚喜嗰個好啲

眼鏡綠衫女都同一人啦 應該就係佢

電子報案預約拘捕啦
係對家嘅話根本咩事都冇

on9

破戒唔做港豬一日
真係多撚謝晒

10個熱門post5個玩膠

今晚架 睇住直播

4個熱門都係蛋糕post
推返行動啦

都唔係同一張蓆到
割咩

咪係, 想放鬆最多就唱榮光
邊撚度會拎埋蛋糕係靈堂慶祝生日

真割 屌你老母，佢連同路人義士都唔撚尊重，洗撚比尊重佢 起底

邊晚我都唔撚要見到蛋糕係示威現埸啦 下嘩 基本尊重

個蛋糕我估都係佢條仔送架啦

推到事主道歉 各大channel開始收檔

唉

送個位冇出樣好心佢就有啲良心開po道歉啦
無撚責任 又無腦

香港今次如果輸，
唔係輸比藍絲，
係輸比呢班大吃大喝既撚樣

警察既角色扮演又成功左啦

打卡？覺得咁好威好型？
真係前線都未出聲

唔識 上網睇到 求fc

岩岩睇埋條片 影相前先帶一帶個口罩 真係唔係同路人

#讀者投稿

我暴動等緊上庭
即係我分分鐘用幾年青春自由
去換佢日後可以開開心心切蛋糕嘅機會
我呢？ 監獄有無蛋糕咖？
傻啦 冷氣都無 有蛋糕都無朋友屋企人陪到我切啦
適當場合做適當事啦.......

佢付出有幾撚多？多到可以比佢咁做？咁手足點呀？

唔合格wo

拉
Focus番主線啦大家

今放唔放過佢好
定睇下各大channel受唔受先

有圖SHOW到佢之前知啦

今日仲要係出面行同準備聽日開花
你老母佢哋去飲酒食餅打邊爐

上位啦八婆 恭喜你呀真係

算啦大家 比左教訓佢啦

你on9. 成班垃圾mk一早預左攞蛋糕落去開p

唔撚收貨
依加TG各大channel都嬲到即日停止運作
你唔係諗住加兩句口號就當冇事發生下嘛？
講到好撚無辜咁
你講呢幾句口號出黎 對唔對得住死去既手足？ 對唔對得住所有出黎抗爭既手足？

放過佢
篤個智撚障frd出黎咪放過佢囉都有撚病

推

收皮啦 咪撚扮死港女

深夜屌一個鐘後即推聽日18區開花
但真係要屌 好嬲

本身都冇咁躁，屌你老母道歉都冇？咩叫自問做既都唔少？走去靈堂食蛋糕仲咁串，真係痴撚線

講真我又覺得講嘢唔洗太毒嘅
話曬都係同路人 不切不割/不完美可改善等於咩？
和理非係咁㗎啦又唔係第一日知
宜家點睇都係要屌政府屌黑狗出行動post先wor
你係咪覺得今日搞得好好先？
10月仲玩緊追擊同路人玩緊道歉
屌你老母班狗到宜家都未道歉啦
你又做緊咩啊？

上面有圖cap左佢一早知
專登落太子切蛋糕

唔屌呢班人 就會有第二個卧底出現 推主線！
我從不分化 除左呢個。

無預過?ig 都post 埋啦
無預過咁你篤拎蛋糕出黎果條友
為革命做得多就可以切靈堂切蛋糕?
革命贏左你有份架 咪講到無你份咁偉大

手足 唔好唔開心 我地會贏嘅！贏左之後一齊除低口罩 年年同你一齊食蛋糕 大家都會無罪釋放！

我有見到佢Ig story 講
不過我都覺得佢今道歉冇人原諒佢

請佢地一干人等，全體買定祭品，
到太子站誠心躹躬，否則割蓆

咁撚樣叫道歉？我慶撚過火屎

要求起佢老母臭閪個底

大家唔好內鬥先
等事主真誠道歉
相信大家會原諒佢

我唔撚屌佢咪有第二個蛋糕出現囉 唸下啦 on9

屌你老母
死傻閪
好明顯想話 唔係佢問題

毫無悔意
推個波比其他人
明明有心落太子切蛋糕

呢個人真仆街

繼續有channel停更 事主出黎未

拉佢哋坐返次48反醒吓啦

佢
一句對唔住都無

道歉
一個道歉既字眼都冇
唔好 twist 到你冇開生日蛋糕盒咁
道歉

咩撚野叫食TG 預左架原來

點解張圖個時間係2218?
1分鐘前出，即係佢2217 post?
咁早已經有人屌到佢要道歉喇咩？

同意 上邊幅圖都話 會落太子切蛋糕
屌你都講到出聲同我講冇預過？
當全世界都係戇鳩？

要道歉

點撚樣 而加係咪各大channel 應該同你講返sorry ?????
一句道歉都無 好意思同我地講你做得唔少 收皮啦唔該

道左歉出埋名就放過佢啦，以後各位手足唔好再犯

屌拿星 食tg好過癮呀？

唔覺得有悔意 起佢男朋友。

不推文呀屌你老母
你班人係咪無腦
係咪推無用po
出面全部都係蛋糕post啦
知你地好撚嬲啦

道歉呀
付出乜嘢啫
已經兩日瞓唔好 今日仲要係出面行
又要準備聽日開花
你老母竟然去飲酒食餅打邊爐

其實可唔可以學下d藍絲團結d呢

唔包括死黑警同林奠

唔係個個和理非都好似佢今囉

咁都可以唔道歉
正正經經道歉咪好囉
你為場運動付出咗幾多我真係好想知

善用不推文啦

層壓式資助革命

真係應該道歉，仲要畀出誠意

你班死左膠收下皮先唔該
每次一屌人做錯野
就叫人唔好屌 唔好割
屌你老母今次佢地做得咁撚仆街
道歉都冇句

嘉年華撚係抵屌，但係...

條女就算啦可能佢都係被拎蛋糕出嚟嗰個跣咗一鑊
我係佢就即刻買機票避一避先 過一排就冇人記得
但拎同買嗰個真係唔屌唔得

唔道歉仲要講大話再俾人踢爆
今鋪淨係道歉都無用
千字文錄片走唔甩
但都洗唔甩消費死者消費義士消費各位真黃和理非及勇武既人
屌你老母

後面果幾句完全似例行公事講完就算 咁叫道歉？ 以為用幾句口號塞住手足既口？ 嬲撚到我

初心冇錯 係執行上表達有問題 導致大家誤會 希望有個更好嘅香港有潛質呀

麻煩大家善用不推文回覆
你地手足想傾點做我冇問題
但一定要不推文回覆 , 唔可以搶行動post 優先次序
麻煩哂

咁點解道歉圖無改名

屌你老母，我知你有mon po啦，道歉完全冇誠意，講到你完全冇錯係你啲朋友問題，咁你可以選擇唔食，或者當你朋友攞出黎嘅時候可以叫佢哋收返埋先架，你唔擘大口食無人逼到嚟嘅，唔通叫你食屎你食啊，on9

冇預過？
有冇人會去生日party路上
係條街打開個蛋糕吹蠟燭？
搏鏡頭就認左佢 認認真真道歉啦
叫人share但叫人遮名 即係冇悔意

拎光環

起藍絲廢老底都五六個post冇咁狠呀

係嘅

嬲還嬲 不推文咁屌

有冇人起到底

好撚興

講到自己好無辜 好似怪記者裝尻佢彈弓今

道歉邊到有

改咗名啦喎？？？

用咁撚多時間去要個女仔道歉
連續幾個熱門POST都係講呢D
大佬而家星期日炸 放番D時間去主線啦

佢係有做錯 但呢D例子係好撚少
你開PO屌完佢 大家都知唔好再搞呢類活動咪得
洗唔撚洗逼人道歉? 拍片出黎SAY SORRY? 仲要起番自己人底?

而家因為國難+搵仔出聲 所以就要逼到佢咁
佢地幾時變左大台
就算美國D議員出聲要我地和平 我地都可以照出PO WFC
唔係因為對方地位高低而去做/唔做 而係我地有獨立思考去諗

出完道歉心諗都係仆街咪改名潛水算

好心啦，而家你地做錯左，
出黎道個歉，咪咩事都無發生囉

仲衰過藍絲，起碼都知係敵人，你唔使付出感情冇咁嬲，而家因為佢條戇鳩豬閪全部channel停咗，萬一大家有咩事無人幫無消息

但真係未道歉
打幾十隻字 twist 到大家好似係主動要佢打開蛋糕慶生都唔肯打一個道歉既字眼

港豬覺悟低習慣嘉年華會，本身我都預終有一日有人做呢啲 case ，所以冇氣去嬲。我見佢兜先開始嬲。

事主同朋友們我勸你盡快道歉
一件事足以瓦解運動
自問做得唔少野嘅 就請你做埋呢少少佢

唔係叫幾句口號
打幾個字 就無事
睇你個死港女又豬又無腦
頭先有人拉完，你地慶生？
無腦呀
你地食緊蛋糕時候，知唔知入面手足
幾辛苦呀？
你地食既係佢地人血呀
死港豬
生生世世活係新疆 入教育營啦 仆街

各位手足 同時做得唔得啊

警察慶祝我都無咁燥⋯ 自己友傷既傷拉既拉 你切cake...

督佢灰，報俾警察微信熱線同689
非法集結同反蒙面法

出黎道歉啦，錯就要認

咪撚學黑警

八婆，呢獲邊個負責呀
幾廿歲人，喺靈堂拎個蛋糕出嚟？你班frd冇撚嘢下話

佢本人之前生日都係同手足係街攞蛋糕慶生㗎喎

呢樣咪撚搞呀ching

佢ig改名？

不推文
推行動post呀

邊忽自己人呀
人地出黎打卡咋
打完卡去左party room喇
人地當你on9你當係自己人

自己屌咪算 做乜要搞到手足比狗咬

港豬黎講，佢地幾個都算最仆街

希望手足睇到

根本扮手足博人放過佢！
哩幾日咁多傷心事，同路人無可能咁做！

咁多channel都未放過佢 我地點放過佢
channel停更就少左好多網上消息
緊急消息都唔知好危險 到時有手足唔知比人捉點算

屌你老母 好撚好玩？
對唔對得住831班手足 臭閪

其實唔覺得係佢班friend都有問題咩
佢哋班friend諗埋啲咁嘅嘢出嚟 應該事主都唔會知 不過事主後尾冇拒絕都有問題

喂！完全唔見得有歉意 你愧對所有巴絲！知唔知因為你呢個慶祝行為會導致之前既付出化成泡沫！除咗道歉亦你需要重新認知到底香港人做緊乜野！唔好尻打幾句野出黎就算！

1. 做到咁都唔覺得自己有錯唔認錯
2. 咩叫付出多呀，死撚左佢就叫付出多
大把人犧牲前途金錢時間去搏，做過乜黎咁把炮講出黎聽下

唔好見人地係個度出現就當手足啦
人地去個度打卡咋

冇人話國難/搵仔係大台
但國難/搵仔唔係自己人咩？
自己人之間有拗撬係咪應該處理左先？
熱唔熱門都只係呢幾個鐘頭嘅事
同埋老老豆豆
依家好多人行動都唔係睇連登架喇

如果佢唔係自己人就仲ON9
即係話藍絲扮自己友去搞嘉年華就搞到幾個大佬發嬲唔再做野
你仲未明而家屌條女有幾咁無謂
你自己計下熱門PO佔左幾多個關條女事

隔離po出咗

太子站靈堂食蛋糕慶祝生日八婆左膠資料

係啦係啦
你就真係唸下啦
佢就算和理非
出得黎都隨時比人拉
非法集結唔係罪？唔洗坐？
屌還屌 講話唔啱咪算囉
成班仲咩出黎道歉
洗唔洗開埋身分證post上黎比你啊阿sir

可唔可以叫佢收嗲
成段嘢完全唔覺得佢係想道歉囉
對唔住都冇一句仲將責任推卸
前一張相講緊切蛋糕食tg
你係咪當我哋所有人都係戇鳩？

唔係講一兩句口號就係可以原諒

呢d 戇鳩一定要屌
佢地想被人拉係佢地既事
佢地係現場做d戇鳩野係會搞到其他手足
害左人架

其實想慶祝係啲摺紙鶴商場集會到慶祝咪夠，當然盡量都唔好
但揀係太子站 真係幫唔落

求起全底

咁如果唔係同路人，原來藍絲黎 咁大家咁樣屌黎屌去係無意思架wor
btw 如果係有出去既 咁樣做咗就出黎道歉吧啦

冇左佢地行動危險好多
同埋唔只得老豆搵
係越來越多 今點拆先

成個熱門都係啦
肯推返行動post未

我最撚驚係 會有第二，三四個蛋糕

你就真係唔好撚on9啦
你估佢地真係留得耐咩

和理非都唔係
黎打卡咋
打完走架喇

收皮啦
又撚係會就咁拎住個蛋糕係度行嘅
你要慶祝生日咪翻屋企慶祝，又要係正太子靈堂位切蛋糕嘅
屌仲要成篇嘢一句道歉都冇，一啲誠意都冇

推行動 post 唔該
集中番行動

唔好浪費心力起底

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

我明真係好撚嬲 我都好撚嬲 但我地一齊推行動post啦好唔好？

嘩屌喇星你咪撚拉哂200萬和理非同佢開脫先得架
有幾多個和理非係會同呢班on9一樣呀
擺撚明係想攞彩過一個所謂的難忘生日而去打卡啦
同乜撚路人

屌佢老母，咩撚野叫自問做既野都唔少，仲細咩係到比成果，為左香港未來幫手係應份喇，真心覺得純粹係hea9，你對得住為呢場運動而無左性命，比人拉左，被濫暴既手足咩，睇完真係嬲撚到我

蛋糕唔需要咁多post
集中討論一個啦
屌完好做返正經野啦
為咗幾個蛋糕撚放棄整場運動 你甘心咩?

直接起底貼街招以警效尤啦

同路人？

做返正經野好唔好？
要屌都不推文回覆啊手足們

why not both

撚有道歉阿？一句對唔住都無講阿

*****十級小心***** 各位都冷靜，全部五毛+mon post狗一定會起勢咁分化，今次亦都比佢地發現左我地個分化位，預期不久佢都就用黎繼續分化，唔錯都錯左，請彼此都引以為戒和記在心中。

事主知情，係預左去太子

快啲叫佢道歉 唔係屌到佢講為止

[推返行動post] 林鄭:原來嘉年華化可以搞散你場運動，tg都停更埋

屌 真係當係嘉年華
跟本就係有班人當係去玩 哩次咁岩俾人影到正

拉

咁我又好奇啦
是咪你宜家屌完哩班o靚仔個運動就會成功先？
係咪佢地道歉完就香港獨立先？
成班行動post唔推
日日追擊哩個o個個
出埋曬d膠post靈異post
我就真係好奇香港點革命啦

都唔拎係佢

pull

集中一個post傾啦 太多Post推唔到行動post
聽日見

拉拉拉

同問，無人屌不突止仲大大聲起哄話咀佢

依個真心On9

屌還屌 推返啲行動post啊

左膠不是同路人，mk 仔溝我地溝女，值得鶳。

我祝事主老母聽日上靈堂
我一定買個大既蛋糕入黎慢慢切

嘉年華心態

係wo叫佢唔好撚扮嘢啦 今日要做嘅嘢係應份
姐係你食飯痾尿咁撚基本嘅嘢都唔會拎黎打飛機啦

屌事主post已經足夠，麻煩pull走幾個，俾啲空間行動post

我都好好奇你係咪盲?
我用得不推文覆你就係唔想推起呢個Post影響行動post
你上綱上線FF完未? 靠你呢D做法一定最利場運動?
講多次, 我係屌鳩呢D ON9 行為, 指出呢D人唔係和理非, 二來用不推文正正就係唔想影響行動post

冇得傾呀 一定要起撚哂佢地成班既底 以儆效尤

用不推文回覆

點撚解要喺太子慶

笑撚死
嘉年華撚駁唔到最中意反問人地做過咩
咩都唔做好撚過你係靈堂前切蛋糕呀戇鳩
乜柒都同路人 你不如話班狗都係同路人喇

完全封鎖 要起你自己起飽佢

啊sir

叫佢爆咗當事人ig出嚟先

唔好再推，拉番落去

不推文呀

個人分析啦
點解會有咁多人屌
因為係呢4個月 太多人保護和理非同比左膠累撚到太多手足比人拉
但和勇不割
但直到今日 呢個深層次矛盾終於爆開
班左膠（和理非都稱唔上）係我地傷口灑左一大浸鹽
所以呢件事唔解決 最後真係會淪落到雨革個陣慘痛經歷
所以愈早要佢地付出代價愈好
亦都警戒 呢場運動要玩膠下次就係咁
前線 勇武犧牲太多野啦
但淪落到比人係靈堂面前開生日溝女派對

不推文屌啦

不推文啦

我都係shared圖渣
唔係我

Sor
太撚激氣唔記得用不推

主線為重！！！

呢啲真係佢有佢講
冇人識佢
佢又用Team黎形容自己
運動都四個月啦
發夢嘅嘢嘅人唔好放上網唔係基本咩

麻煩各位集中返喺行動post

拉
咪再推翻上黎，推行動post啦好唔好？

唔好再推,拉

三毛blocked 拉

咁睇都似口嘴勇武既死MK

多人呀嘛
咁咪大家都認得自己既生日
義士? WFC

再嘉年華化即割

咁你叫share圖出嚟個個爆當事人ig先

pull!!!!

想去打卡呃like掛

戴晒豬嘴full gear 散水仲快過和理非嗰啲

好mk。。。

好地地生日而家被勁多人又詛咒又鬧柒，明明係做錯又唔道歉。打卡真係有咁重要咩

出黎道歉算啦..
不割蓆 不分化 不篤灰

一陣班狗見到咁樣咁易就分化到
有樣學樣，咁場運動就好快完..

事主係on9
但on9野屌完一次就算啦
始終自己人
當係殺一儆百 警告下其他仲當場運動玩玩下既港豬

仆街佢地細極都20幾歲啦
仲on99咁
仲話自己做得唔少野
真手足一定唔會咁講
會覺得自己做得未夠多

仲要講大話 話自己路過

呢個咪係囉

佢地係有錯衰on9抵屌
但使唔使成個連登都係屌緊佢地啊？
郁下就起底又乜又柒
咁使唔使自殺埋俾你地睇先下到啖氣啊？
連登果然係一個為威圍嘅地方
正經野又唔見你地做
一見到有位屌就狗衝去屌埋一份
冷處理就得啦on9 聽日都冇人記得啦
連登真係on9風向真易帶

其實係嬲但洗咪咁多討論
啲行動po無晒

不推文回覆

我支持 對準返政權
推行動post 仲好
佢地仲細 算啦

我識其中一個，但真係唔好督灰。
冇錯係抵屌。
但一個失誤就要督灰？
人地可能因為督灰而坐監咁點？
如果人地係前線，比你地督完灰而被捕，講嘅係十年暴動罪喎。你地可以比返十年人地？如果因你地一個行為而冇左十年？

拉阿喂

一個月同一個地方搞兩次生日會
你有冇見過人係靈堂切蛋糕嫁
呢班人絕對唔係同路人

問下國金同搵仔先啦
兩位大佬唔下火點得
依家又落唔到台
唔通叫兩位大佬道歉咩

請槍口對準番政府

仆街好似識

唔會起底囉

一，佢都無道歉
二，仲話自己付出唔少咁就可以做d咁嘅野咩？

咁好啦
希望你狙擊完班友香港就獨立到啦
咩聽日幾點聽日點嘅行動post由佢啦
蛋糕post道歉要緊
聽日班前線點死關我柒事咩 可？

條女一睇就知一樣啦

隔離post話同上次同一班人？已經第二次？

隔離po話樓主同班朋友原來已經唔係第一次係現場食蛋糕，佢班撚樣以為出黎嘉年華

佢無覺得自己有錯

因為平時做開港豬 今日出去切蛋糕拎光環

夠post 屌事主 推翻正經post 好冇

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

各位唔使嘈 雖然呢件事係ON9 但好明顯連登咁多個相關嘅post 包括當中情緒表現得好激動嘅推文 100%係mon post 狗
佢哋務求嘅就係炒大呢件事 去達至分化/失焦嘅目的
各位有理智嘅連登巴絲 無須過份認真
依家只需要搵返行動post推返去熱門就得

仆街! 見到佢地追住屌

叫你推返行動post就係嘉年華撚
你老母叫你食多d菜就係健康撚
宜家d冷氣軍師真係特別有趣

放鬆都分下場合啦

你確定佢係同路人？

屌完就算唔好篤灰唔該，我地咁搞落去最開心係班狗同政府

你係同路人就不推文

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

不分化不割蓆 唔止係口號！

隔離見到，依個人同今日個女仔好似樣，係咪跟本同一班人？

拉，唔好再討論啦,中曬分化計啦,推翻行動post

清醒少少, 唔好變左連登版既NBA, 唔好俾人分化

有前科架啦？

屌還屌 成班人仲要起底篤灰係癡乜撚線

中共咩食蛋糕都diu
好l無謂呀 出得黎都係手足
diu咩9
出下d活動post好過la

佢地咁做係好撚嘔心 但都道咗歉仲可以點？ 集中推行動post好唔好？

乜而家有人講過督灰咩？

咪係 屌

不割不分化

之前講既核彈都唔割呢？
割得一次就會有第二次

拎大家既汗水血淚黎興祝會開心？

勿濫用

我都想自己係呀sir 而家咁大權力開槍第一個就射左你呀冚家鏟

打死都唔割

跟本特登

唔係第一次 佢係咪同路人 自己諗

幫拉得唔得, 求推行動post

推行動po

唔想因為個蛋糕輸咗場運動嘅真手足入嚟

好

係啦 唔好再推啦

要互屌既自己睇下面個post

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

衰左就話係自己人？真係自己人唔會用呢種態度，落太子切蛋糕食tg? 屌你老母你當呢到係旅行景點呀？

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌你地成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

拉，事件已完

夠啦 推行動post啦
下次唔好啦
因為咁樣輸會好唔甘心

推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文

拉 推行動po

事主落單實姦撚咗你

推行動post喇

屌你死返去老母個閪到慶祝啦
你係個到出黎架

拉拉拉